（何志平） 預左都係咁 英文點講？

大大個前局長
唔識講 預左都係咁 既英文

I go to jail by bus

Target is completed

This is China

I thought so?

I love hong kong✌🏻

It is expected.

我認為以上答案都好差，最型一定係講，I’m not surprised